{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000830",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 춘향가스테이 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 予約した人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、その理由で払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様の便宜のため、入室と退室時間に従ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の重複が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンションの期間が未確定なので料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 さらに、ペンションでは駐車が可能で、船腹のレンタルも可能です。 韓服は春香テーマパーク内に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は規定に基づいて決定されます。ただし、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に従う必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のご利用のお客様の便宜のため、チェックインとチェックアウトの時間に従っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負って損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は許されますか？",
            "answer": "いいえ、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。また、ペンションの期間が未確定なので料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "船腹のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは船腹のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "韓服はどこに位置していますか？",
            "answer": "韓服は春香テーマパーク内に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 635
    }
}